#!/bin/bash
# (c) Oliver Schäfer, FU-Berlin, Sa 25. Jan 10:41:08 CET 2020

# Installationsskript für alle Haskell-Pakete, die in der Lehrerweiterbildung Informatik
# an der Freien Universität im Rahmen der Vorlesungen
#
#   Einführung in Algorithmen und Programmierung mit Haskell (ALP1)
#   Elemente der Theoretischen Informatik (EThI)
#   Datenbank-Managementsysteme (DBS)
#
# verwendet werden.

MODULES="ALP1 EThI DBS Utils"
USERLIB="/home/$USER/ghc/LWB/"

mkdir -p $USERLIB
for M in $MODULES; do
  echo Modul $M wird angelegt ..
  cp -rp $M $USERLIB
done
